花很多时间在室内很可能会让你发现一些关于你自己的东西。必须有艺术用品，让你内在的创造力闪耀|桑德拉·古铁雷斯G.| 2021年2月11日|科普
只有当你在自己家里或者在特殊情况下，比如在餐馆吃饭时，你才可以在室内摘下你的面具。为什么你不应该在脖子上戴口罩|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|科普
联盟通过其不遗余力的努力——以及从巴尔的摩到田纳西州的各种突发事件和挫折——发现，即使在室内进行不到15分钟的当面会议，也可能会导致通风不良、无法掩蔽的人患病。NFL的大流行反应取得了惊人的成功，是一项真正的公共服务| Sally Jenkins | 2021年2月10日|华盛顿邮报|
他在找工作，他说，如果有人给他提供一份在情人节那天让他呆在家里的工作，“我就得接受。”为什么开餐馆正是冠状病毒想要我们做的事情
人们正在死亡，因为我们在这个国家未能有效地利用经证实的阻止疾病传播的方法，特别是戴口罩和不在室内聚集人群。国家卫生研究院院长弗朗西斯·柯林斯正在与这种冠状病毒作斗争，同时为2021年2月4日的下一次“贝琳达·卢斯科姆”做准备
在库尔德工人党据点迪亚巴克尔，抗议者违抗留在室内的命令。科巴尼正在叙利亚沦为伊斯兰国。库尔德抗议在土耳其爆发|Jamie Dettmer | 2014年10月10日|每日野兽
在巨大的痛苦中，内马尔被用担架抬下，直接带到室内。巴西和哥伦比亚带来了丑陋的游戏《Tunku Varadarajan》2014年7月4日《每日野兽》
获释后，他在纽约呆了一个月，大部分时间呆在室内，试图适应他的拐杖。劳伦斯·奥唐纳的崩溃与骚动|劳埃德·格罗夫| 2014年6月20日|每日野兽
事实上，不仅没有特技替身，而且没有一个场景是在室内拍摄的。淘金游戏|安娜布兰德| 2014年1月2日|每日野兽
维生素D3如果你穿着衣服在室内工作，读这篇文章的大多数人可能缺乏维生素D。这些是您的药柜中要保存的15种补充剂| Ari Meisel | 2013年12月28日| DAILY BEAST
她离开了椅子，打算在托尼真正到达之前进屋准备晚饭。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
但她并不介意；室内似乎有一百种不同的东西需要她注意。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
“她认为我们是弃儿，”双胞胎说，然后他们小跑回家吃晚饭。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
否则她就呆在家里，调养着一种她已经变得太熟悉的情绪，而无法让自己感到舒适和平静。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
他深深地叹了一口气，转身到屋里拿帽子，沿着大街散步去了。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人